一圖睇哂3款供港疫苗，大家點選擇?

大家點揀?

牛津

集體免疫

唔打

5成防疫率同唔打有乜分別？

anyone but China

有打同冇打嘅分別，話知你打生理鹽水定真疫苗，總之打完就可以同人講你打咗
等於份垃圾功課是旦潦幾隻字交咗有55分，老師就唔會再追你交功課

當安慰劑咁打，等你打咗覺得自己百毒不侵

打飛機